［重要］正示宣佈 1.1 元旦遊行 前哨戰開始 10點鳩叫！！！

2020即將開始 要將2019年既抗爭延續落去
直到成功光復香港 兌現煲底之約

作為2020年第一個遊行 絕對唔可以失禮人
所以由而加呢一刻起 文宣要全面出擊

將所有文宣圖
痴滿每一個見到既角落
po滿曬ig sd曬所有既WhatsApp group
10點鳩叫 正式回歸！！
希望大家可以一齊嗌
1月1 維園見
要令每一個人都知道1.1元旦民陣大遊行
1月1 維園見！！！！！

1.1 維園見

10點鳩叫

一月一
維園見

推

10點鳩叫
1月1 維園見

push

好耐冇鳩叫喇

今晚開始啦
要令人人都聽到

1月1 維園見

12.31 和你拖
12.31 和你shop
12.31 和你倒數
1.1 兩點維園見
*請準時 勿打尖
*全民black bloc

中環pepe專門店=人血饅頭

10點鳩叫 1月1 維園見

輕輕推

10點鳩叫行動正式開始

Pushpishpish

推
-------------
香港獨立 唯一出路

一月一,維園見

10點鳩叫呀

推上去呀

再推

叫多啲人一齊鳩叫